有人帶風向去搞機場，小心中計

話咩癱瘓離境大堂，極有可能係想挑起民憤，等國際旅客都不滿，破壞「和你飛」努力既宣傳，企圖平息811黑警暴行，請冷靜三思！

#中計黨

係真係假自己諗，唔好上哂熱門就當真理